一句講唒 nds 定 psp?

Nds
Psp

利申psp迷

Nds = 女
PSP = 男

定律黎

Psp 既高達game無得輸

Gvg

溝女 = nds
溝仔 = psp

攞住部psp落m記溝仔既日子

女既內地生？

果陣一隻芒亨打殘左nds 啦

落m記組隊

想屌

Why not both

Both 雖然唔係NDS

GBA -> NDS 個價貴成倍
我個陣完全接受唔到

Btw psp,
芒亨 太鼓

Psp，但自從📱普及左之後就冇再掂過部機

太鼓都係冇得輸

psp無得輸

真正功能係模擬器

psp 有 mh 同gvg
嗰時已經覺得可以夠玩一世

Gvg真係好撚好玩

Psp個時用模擬器玩返ps既game多
特別數碼暴龍同機戰

nds 針明星大亂鬥
psp gvg np

gvgnp 同 mh 真係全盛時期

GvgN果期，拎住部psp係m記食個餐，都可以同附近啲友對戰

真係 我以前係m記都試過俾人挑機

我反而調返轉
以前我買咗部nds，個ex買咗部psp

果陣中一二唔知點解夠膽出同班網上識嘅人出嚟玩MH

好想買部新嘅PSP 但唔知邊到有得買

NDS 應援團
PSP 空之軌跡

R4必勝

黃金好似仲有

pokemon機戰W應援團jump明星符文工廠

Nds :最記得pkm同 jump
Psp: mh gvg完全屈機

我行過啦 嗰啲好似叫中古機 都唔係全新
Btw 有啲攰所以未瞓醒

PSP 有隻game用猴子做主角幾好玩

你咁講，3ds有芒亨都打殘左psv喇

利申SP MH2G, GVG 世界級，未計當年紅過FIFA既Winning

利申: PSP*

咁psv真係失敗架wo
我係sony用家都係咁話
但psp真係好過nds
利申：雖然無nds但我都覺nds唔少好game 只係二選一我會要psp

2018啦....

Nds 金手指太吸引

NDS= Nei di shan 內地生
PSP= Putonghua Speaking Person

兩舊屎

nds
牧場物語
符文工房
迷失蔚藍

出笛果時集會所變殯儀館

殯儀館

Nds總銷量係psp幾乎兩倍喎
Psp~8000萬
Nds~1億5000萬

Nds

數據上嚟睇 psp都輸得幾多下

香港同全世紀趨勢係相反
中國都係咁嘅情況

兩邊玩晒最撚正

覺得nds好破格
雖然畫質比psp差但係當時個玩法係顛覆個遊戲界
超執刀，應援團哩d game宜家真係未必出得返

兩部都有
但nds真係太多game好好玩